[唔志在果幾億] IU十周年見面會「分級」票價超佛心

本月 18 日就是 IU 出道滿十周年的日子了，陪著許多人長大乘家、也陪著許多人邁入青春的她，今年當然也會依約和粉絲相見羅！

從 IU 出道就合作至今的經紀公司 Kakao M 本周宣布：「IU 將於 9 月 15 日傍晚在首爾的環球藝術中心，舉行出道十周年紀念粉絲見面會《IU+》。」並公開了兩個版本的預告海報。

特別的是，粉絲群遍布男女老少的 IU 這次特別安排兩個場次，第一場是專屬於 10 代 UAENA 的 “Talk to I10U”，第二場則是限定 2000 年 2 月 29 日後出生的 UAENA 才能參加的 “Invitat10n”，創意十足的命名和企劃讓人十分期待，全場 35000 韓元（約合台幣 969 元）的票價也讓粉絲在大呼佛心之余也害怕搶票難度更高。

下個月 4 日晚間八點就鞥上 MelOn Ticket 預購《IU+》的門票，先祝 UAENA 們搶票成功羅！

第一場仲平 25000圜

200都唔洗

不過都係果句, 無論係200定2000, 買到飛先講

斬手

IU感謝祭 中出100連發

香港啲阿豬阿狗最平都280起標

200
攪手和都打唔到
iu真佛心

fanmeet歌唔多, 但細場互動機會多好多, 就好似上面D相咁

靚位既話炒到20000都有人收

低能少陣

香港歌手演唱會真係一場都未睇過, 唔係阿姐級果D真係貼錢都要諗下去唔去